bitcoin/crypto 集中討論區(76)

殺呀仆街

唔知ATH做多位巴打仲好嗎

有人開左，各位請過主

結果周末大特價依然存在

甲仔 8 蚊

Bitcoin / Crypto 集中討論區 (76) 泡沫爆破走啊仆街

去呢個

想請教下咁多ching建議玩bitcoin 合約嗎？
新手對呢樣嘢未有概念🙏🏻